太古站乘客不准入閘，大批上班人士滯溜

Source: 立場Facebook

我見到好多豬

有啲可能係隊友 扮返工 塞鐵

推閘啦 仲等
返工緊要

豬欄

冇2000人遊車河，邊可能日日7點半就死鐵

唔俾我返工 係我就暴動啦
打工仔 反抗
拆佢閘機
打佢職員老母
港鐵可恥

有啲一眼望落去真係廢老黎

港共係咪變招嘗試激嬲仲返工嘅人
結果只會好似721咁

俾我就返屋企坐下先

跳閘師

咁想翻工就衝閘

豬場困豬 都幾似

我要返工

張相影得好八九十年代feel

Nice!!!!!

咁撚鍾意翻工跳閘啦

11.14 曙光行動 繼續三罷

⚠⚠⚠ 大學物資須求 ⚠⚠⚠
（2019-11-13 購物清單）
FA
Ø 冰袋⚠⚠⚠
Ø 毛巾⚠⚠⚠⚠
Ø 生理鹽水
Ø 紗布
Ø 無菌敷料
Ø 梳打水
Ø 消毒酒精大膠布
Ø 三角巾
Ø 安全扣針
Ø 醫療膠帶
Ø 繃帶
Ø 蒸餾水⚠⚠⚠⚠
Ø 油膏紗布
Ø johnsonbb shampoo body wash
Ø vaseline

護具
Ø 浮板
Ø 複合木板
Ø 豬嘴+filter⚠⚠⚠
Ø 頭盔⚠⚠⚠
Ø 泳鏡⚠⚠⚠

文具
Ø 索帶
Ø 保鮮紙
Ø 防水袋
Ø 剪刀

其他
Ø 頭燈⚠⚠⚠⚠
Ø 電筒⚠⚠⚠⚠
Ø 長遮
Ø 行山杖
Ø 滅火筒
Ø 滅火布
Ø 衣(保暖）⚠⚠⚠⚠
Ø 褲⚠⚠⚠
Ø 雨衣 ⚠⚠⚠
Ø 拖鞋
Ø 手套（防割/燒焊/勞工）
Ø 尿袋

魔法物資
Ø 玻璃樽⚠⚠⚠
Ø 面粉
Ø 糖
Ø 酒精
Ø 氣油⚠⚠⚠
Ø 白電油⚠⚠⚠
Ø 食用油
Ø 防風火機/長身火機
Ø 火柴
Ø ［膠管/樽蓋插鐵釘］通渠水
Ø 漒水
Ø 天拿水
補充⚠⚠⚠
其他：
尿袋（已充電）、充電線(Type C, Android, iPhone)

sor what did i miss?
太古無啦啦點解唔俾人入閘??

康城特急上線：康城直出北角，不停任何站

暴動啦

我都唔知呀，純粹係立場Facebook 睇到，所以share比大家睇

成班垃圾 住太古都是垃圾啊

就算係黃
講真每個人社會成本唔同
好難怪人地照返工
可能人地放工有出嚟抗爭呢
琴日旺角都有唔小西裝友
佢地唔屌你阻佢返工咪算囉

Thx for sharing

就好似好多豬仔企係豬欄到唔俾出黎

walking dead
等緊返工

點都會有豬 依樣野無可避免
但同時有好多和理非抗爭者幫手發夢塞

好多人敢怒不敢言既
走唔到就聽日唔好返囉

成班豬

咪阻我返工

有圖，吐露港公路實拍

我要返工呀 山竹都阻唔到我 你哋都唔駛指意

睇錯偷溜，原來係滯留咁港豬

工都返唔到比着我爆機跳閘啦，我要返工我要返工

今日係中環見到好多恤衫西裝係到塞

同時開心airdrop呢度

入閘師 月台師

屌你 無我地月台師你點停鐵

和理塞呀

pish

太古藍都唔係第一日架啦, 個站油返藍色啦

至少早啲落去搭地鐵
搭去隔離個站瘋狂來回
班港豬咁想返工

港豬